救命，重裝完windows都係咁

今日一開機就見到系統好多野都變咗格仔亂碼，但正常使用係冇問題，只係system上有字嘅野會變格仔，上網睇嘢係冇事，爬過文，試咗幾個方法都唔得，最後重裝windows，點知都係咁，有冇大神知咩事？

□□□
□□□ □ □□ □□
□□ □□
□□□

好撚辛苦

有冇人救命，推一推

推

係唔係用官網download嘅windows?

轉返英文，再裝返個中文patch

係

整過隻windows usb

關個windows事？

關安裝嗰個來源事

windows official down落黎燒落手指嗰陣記得unclick recommend setting 之後簡返做英文

你個windows來源係咩文？

□ □□□□ □□□ □ ?

口口口 口口口口口口口 口口

口口口

用 linux

download language pack, 轉做英文

□! □□□□□□□□□!?

口口口口口口口口口?

□□□□，□□□□！

□□□
□□□ □ □□□
□□ □
□□
□□□
□□□ □ □□ □□
□□ □□
□□□

唔駛重裝啦 語言轉晒全英先

□□□□, □□□□□□□□□□, □□□□□□